香港同台灣都算混血？！

On9無極限，咁福建同廣東都算係mix

打亂種

遲啲九龍混港島架啦

中環mix旺角

咁佢個仔夠唔係小暴龍啦
網名嚟啫

大家都係中國人啫

台灣2020後會回歸中國

大灣區混血兒

女人=雞
比低賤過港男嘅台男中出完
仲好意思話自己生隻蛋係混血
而？隻蛋黃色嘅？

英混法都係白
算唔算混？

唔算 唔同種族先喺混血 香港同台灣只係唔同民族

我認為 種族>民族>國藉

中国mix中国

如果係台灣原住民就算

條女係台灣人喎師兄

吓，唔係兩個國家嘅人mix埋生出嚟嘅仔就算混血啦咩？

條女食唔到洋腸就食港腸，只要唔係同台灣人生就係高人一等。

香港同台灣梗係唔同種
香港人大多數係越族血統
台灣人係閩族

我係唔明點解有20K Likes

你留意下 佢啲佢有2萬人like 但佢好多時宿旦幾十個like,
ps:like係可以比錢買。

其實算
廣府百越血統成分高過福佬族
台灣可能有原住民血統添

其實國家同血統係無關係
中國入面有好多種血統
但係德國血統同奧地利血統係一樣

華富邨同順安邨都算混血

洪興 mix 東昇

香港大把福建人，可能佢隻佬都係福建種黎。

暴龍哥?

平時連登仔話自己唔係中國人就最大聲 依家又話香港人同台灣同種 龍門任你搬

你有咩問題

我都起facebook見到 仲要賣廣告

我旺角mix荃灣

曼聯mix利物浦

靚女
摩牙

香港電台新DJ

男 mix 女

根本成個支那連埋港澳台d血統都亂哂
支那南方同北方已經好撚唔同
走難落香港既又唔一定係廣東人
有時見到d新移蝗細路好明顯有北方血統
身高出奇地高,北方人就不嬲都係高大d
女仔都高到仆街既
台灣人好明顯係好樣過支那人啦
台港混血係政治問題姐
d撚樣係都要話香港係支那既台灣係支那既

混血兩字真係打晒飛機

唔好再信咩華人血統呢d政治語言
嶺南人絕對係獨立種族
百越血統成份比其他地方高
所以特別多雙眼皮，扁鼻，插蘇鼻，高顴骨，厚嘴唇，下顎突出，身高矮，膚色深

台灣原住民就算，如果台灣漢人就唔該縮返入子宮。

中港混血

澳門人+長洲人=澳洲人

傻豬黎嘅 屯門溝天水圍都算混血啦 何況台灣

我長洲mix屯門

元朗mix九龍城

彩虹邨mix黃大仙

男人混女人
個撚個都係混血啦

戇撚鳩

沙田me mix 油麻they

葵芳mix葵興

大陸混香港都算啦

你係，唔好拉埋我地黎講

台狗同港豬
狗同豬 混種添 唔係混血

屌 老豆老母以前都係住沙田 冇得做混血兒

九龍mix香港都混血啦

荃灣 柴灣mix

靚=混血
柒=雜種

日韓都可以混血，點解港台唔得，大家都係黃種人

認真你便輸了

難講，除非台灣嗰邊係原住民，否則真係唔算點「混血」
台灣有唔少閩民系，香港亦有唔少福建或潮汕嘅人，隨時父母兩邊都係閩民系嘅

佢咁講我都係混血啦
九龍混新界啊

算呀，人地台灣係一個國家⋯

post去微博比d支那人知會唔會爆血管

香港民族溝台灣民族，有咩問題

香港 澳門算唔算混血？

咁香港同澳門係唔係屬於唔同國家？

台仔先有機會
人地台妹嚟

種族同身分認同係兩樣嘢

仆街啦你

精子混卵子

關國家乜事..

政治正確

唔係同一條村就得
E.g. 瀝源混禾輋

點解唔算，唔通你會講自己流緊蝗血？

佢老母就係大暴龍

咁細個就起朵，你當天最圍墮天地獄獸流架

佢明顯係啦

英國白人同美國白人生細佬會唔會都會話個細佬混血

我都係混血
渣甸街混砵蘭街

支那畜？

如果英美都算混血
點解港台唔算？

沙田me x 油麻they

小雜種

老母砵蘭街？

我知你想舉例子但可唔可以舉好少少

英國係歐洲
美國係美洲

同港台差好遠喎

西環mix鰂魚涌

一個人

加拿大香港人mix台灣漢人？

仲要咁多正皮

佢肯定好PROUD OF自己嫁到個台仔
內心笑緊D港女

又bin

唔同國家

你係滿蒙雜種？

人地台妹嚟

最後兩句先係重點

支那2020後會回歸大日本帝國

國民黨後裔mix 大中華後裔

深水埗mix石硤尾

印度南溝北都算 點解香港同台灣唔算

荷蘭比利時都叫mix架啦

罰多你7億！

唔關國家大同細事，族裔都唔同
印度嘅話北溝南姐係等於雅利安人溝達羅毗荼人
你話細細地塞浦路斯北溝南就係土耳其人溝希臘人
華人溝華人就......

台灣是中國自古以來不可分割的一部分

阿叔 日本人都有分彌生人 繩文人啦

日韓算混嫁啦

老豆 mix 老母

半山同屯門、天水圍就算混種喇

On9真係D冇極限

混省

雜種仔 就有份戇鳩

港台混血小暴龍. 20253 個讚好· 4434 人正在

談論這個.台灣女孩嫁給香港人,這裡記錄著我與兒子小暴龍的快樂香港生活～

雞尾腸 mix 牛肺～

無睇文
反正一樣
proud of自己唔使嫁台仔
屌打台女

香港上海好似遠d

Two different culture history and language, much better

如果中越或者中馬呢？

大家都是非洲人

點樣同種族

呢個真

起你老母

人哋係台妹嫁港男=香港之光
港女嫁台仔=雞

嚴格黎講台灣既種族同香港都未必一樣，未必係純漢人

有咩問題？
唔同國家

同意

講緊民族 國家 政治啊
你呢啲男女問題行撚開啦

覆緊#10 講嘢啊 冇禁reply 制咁惡嘅 討論區係乜撚嘢都可以討論架啦 要局限題材㗎

你呢句嘢係咪認左其實香港人同中國人的確同種只係香港人接受唔到自己身份？

印度南溝北

英國混愛爾蘭算唔算混血？

好啦 鍚返

混血王子的背叛

國藉反而唔太重要，
大把abc都中國人樣

點解唔係?
利申 啟晴邨 賞晴樓 5樓mix 7樓

中山混佛山

等於倫敦金

我香港mix Hong Kong

閩粵本來就係百越族
跟中原華夏民族結婚生仔就係混血

爸爸mix媽媽？

台灣本來就係支那人出身 除非條女係純港人血統 唔係嘅話咪就係大陸大血統囉 唔認就得？

睇佢個名，五毛狗黎。

今時今日仲有人like 呢啲混血b 嘅page

97前唔係😂😂

我諗你一定同越南人好似樣

精子mix卵子

秒殺

可能個台灣人係外省人呢

你話個台灣人係台灣原住民（ 高山族 ）會合邏輯多啲

台灣女性咁大波…

台灣原居民 仲難搵過香港堆圍頭佬

越南人 泰國人 新加坡都係百越族人(大部份)
唔係漢人/華人
而係唐人(閩粵海外移民自稱唐人)

政權唔同 血統一樣
（唔排除台灣比日本統治左近百年基因有咩改變啦）

九龍mix新界

曾志偉個女都話自己港台混血

我係針對樓上講話「台灣人係閩族」呢句嘢

台灣原住民就話混血姐

之前仲話台灣人驚你謀住佢嘅戶籍

呢個好難講
因為經歷百幾年移民／難民潮
香港住咗嚟咗唔同地方嘅人

男mix女

估唔到阿叔我都係混血兒

台灣人睇到自己咁高

同我小學雞嗰陣同人講係廣東mix 上海一樣咁戇鳩

淘寶包唔包郵??

之前有台妹嫁咗比我親戚又係話個仔係混血 明明成世都係台灣住 又日日係到打丁話自己係香港仔 其實真係冇人會睇得出 台灣人真係好鍾意拎混血光環 仲要唔理混咩人都好 只要唔係台仔就可以叫混血

其實係某啲連登仔自卑🤫
台仔有冇諗未知

台狗自卑到咁。

唔好話台仔啦，港女都鍾意混血光環

筲箕灣同西灣河算唔算？

咁遠梗係算
隔離樓可能都計

台灣唔係另一個國家黎咩？
咁混血有咩問題呢？

20樓同21樓計唔計？

2001室混2002室都應該計

咁你覺得香港同澳門係咪

香港同澳門都係中國wor
等香港獨立到先講啦

傻鳩連登仔 依個舉動等同宣稱香港台灣係獨立政權 喺大陸直接封殺 畀人屌到仆街
連登仔竟然同支那人一樣 覺得港台混血有問題?
想知道連登仔係咪會笑港日混血兒 台韓混血兒依d term?
定係內心撇唔甩自己係中國人?

會人格分裂

香港新加坡唔覺得混血

個班五毛黎。踩港踩台。

香港人邊會咁熟個堆支那地名。

九龍mix港島丫笨

中國同韓國咪食屎？

又屈人5毛

不用分那麼細，我們都是中國人

唔認同香港同台灣係混血既人
內心係唔係覺得大家都係中國人？

講真中國係一個國家
台灣係一個國家
兩個唔同國家 點解唔係混血？
除非你覺得台灣都係中國一部份
先可以舉出你地d濕9例子：咩彩虹邨 mix 華富邨
廣東 mix 上海

估唔到連登咁撚多00後覺得台灣係中國
好失望 平時講到咁正義

原住民膚同賓賓接近

勵德邨mix華富邨

爸爸另有其人

依度邊度有人講中國同台灣混血？
似乎只有你當香港係中國

阿哥,加拿大華人同新加坡都唔會叫混血啦呀嘛

根本純種漢人係唔存在

北方溝滿族

南方溝白越

根本唔存在國籍問題
同埋華人唔等於中國人

大馬華人都係以華人自稱自己
你唔好同我講大馬華人mix香港係混血呀

你地理差就咪老屈人啦

上面嗰幾隻冚家剷緊張台灣仲多撚過香港

如果係女，都可能混到台灣身材
係仔，混埋台仔啲萌塞加自大

我係英葡混血兒
老豆英國香港+老團田葡萄牙澳門
混血

*老母

其實混血兒呢樣野點解有人追捧
因為唔同種族有自己既優點
基因差得遠就更容易繼承父母既顯性基因
簡單講當香港人同黑人生就好大機會生到個會考30分jj30cm既連燈仔
亦都可能係繼承黑人智商華人jj
不過遺傳學黎講生好既機會大d

所以港台都係一班叻但奴性重既賤種
混出黎冇分別嫁

家下老母 個腦真係想上位想紅都唔好咁啦

香港同新加坡呢？

攞唔同種同同種比較係咩玩法

腥港mix香港

有一半blue blood

彩虹邨mix牛頭角下邨

林丹迷mix李宗偉迷

重點係開咩page 呀

亞洲人之間都混血

886 支種 溝 852 支種

老衲mix狗

巴塞mix皇馬

日本同韓國係唔同種 但台灣係同種 除非係原住民

但好少開個Facebook page講 你搵下台灣大把

你啱
樓上成班盲毛咁都睇唔明

唔比人地台灣原住民

如果係點會咁嘅樣

咁我都係混血啦

老豆=英屬香港
老母=葡屬澳門
我=港澳回歸前已出世

你贏! 三支合一

真係好on9

我港島混新界添

嘩屌你個仔咁撚樣衰

咩叫港台混血？ RTHK?
有無商台,新城混血。溝埋雷霆881叱吒9032混血呀嗎

咁呢個po係笑得啱定錯

笑人港台混血嗰班
其實係大中華主義者，覺得大家都係中國人/華人

屌
咁我錦田mix長洲

唔一樣

福建 同 廣東 都唔系國家

香港電台電視部（aka 港視）

柒頭mix撚樣

收返埋啦啲英文

得喇夠喇唔好笑喇
一個笑話講一次就好笑
講第2次都算
講第3次就on9
睇左幾言留言 頁頁都係呢d低質留言以為自己好好笑

英美算唔算混血？

港女同台妹就最明顯睇到血統既分別

其實冇乜所謂
美國白人mix加拿大白人都一樣會叫美加混血啦

你話混少數民族都仲可以

個樣咁似蔡思達

我都係

我本地英國人

有咩問題
台灣同中國係唔同國家

係 兩個國家嚟㗎嘛

係 南韓人混北韓人

D人笑緊台港混血完生出黎既BB同普通香港人同香港人生出黎既BB無分別呀 傻仔
佢地混血既固定形象係要mix d西方面孔先叫mix 同香港人與香港人生既BB有分別 先叫mix
呢d都叫mix 笑大人個口咩

當然算
英國人：大部份Anglo-Saxons加少量Vikings/Normans/French/Celtic血統
愛爾蘭：絕大部份Celtic

如果係純原住民血統我覺得算
唔係就算撚數啦

算，我有朋友係

混血應該計種族定計國家？
美國黑人同美國白人同一個國算家唔算混血？

GAY

講事實

隻佬都似福佬多

公屋mix私樓

B座 mix A座

街頭混街尾

窩打老道混德時古道

又撚班連登仔
唔同國家唔係混血係咩？定你撐一個中國

咁佢老母個樣真係暴龍咁大個口，算數啦